Ahoj, Adame! To je škoda, že jsi nemohl přijít na oslavu mých narozenín. Oslava se konala v klubu "Jazztime" minuly patek v 22°°. Tam byli naší kamaradi a moc znamých hudebniku. Dostal jsem hodně darku, ale nejlepši dostal jsem od své pritelkyně, ona napsala pro mně hezkou pisnečku. Cely večer jsme si povidali, jedli, tančili a hrali jsme spolu hudbu. Bylo to skvěle! Napiš mi, jak se maš ty. Tvůj Adam.
